Share下香港邊度睇日出靚！

share下！！

喺度 share 咪多咗人去
仲點靚

你啱！

日出唔同日落嘅少好多人

大坳門，唔計離島，在香港最東面
可以係放風箏果邊 (落車行5分鐘)
或者呢個避車處停係度睇